[尋人] 今日7點陳樹渠第二組2號房個男仔入一入嚟

幾好吹 有冇興趣相認做個fd

無

揾我?

琴日7點陳樹渠第二組1號房

有條友仔煩過西一直迫我同佢吹水，原來係你?

你條仆街狂搶發言 reported

你明明話我carry咗喎

我都冇迫過

timing唔啱啊

幫我吹下

吹耳仔?

推

番到去先發覺你條仆街搞到我好小講野

你仲話冇我本來死撚晒喎